{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50006&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제로펜션"
    },
    "text": "当ペンションは鶴洞モンドル海辺と3分風の丘から車で3分の距離に位置しています。 ペンション内には共用洗濯室があるので、ビーチで水遊びをした後の洗濯に便利です。 入室は4時30分以降に可能で、退室は12時30分までです。 ペンション内では客室禁煙政策を採用しており、駐車可能で送迎サービスは提供していません。 ペンションをご利用の際には共用洗濯室をご利用いただけますが、簡易的に洗濯や脱水が可能で、庭園やバーベキュー施設も備えております。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2名基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。 現地決済が可能で、雨天時や冬季にもご利用いただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客の入場は許可されません。 保護者付きではない未成年者も利用が制限されます。 ペット同伴不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用も制限されます。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの状況によって変更されることがあります。 また、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションは鶴洞モンドル海辺と3分風の丘から車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内には共用洗濯室があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時30分以降に可能で、退室は12時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内では客室禁煙政策を採用しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場や送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場がありますが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの共用洗濯室はどのように利用できますか？",
            "answer": "ペンションの共用洗濯室では簡易的に洗濯や脱水が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があります。炭とグリルを利用し、2名基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は現地決済ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの利用料金は現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような制限がありますか？",
            "answer": "ペンションの最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客の入場は許可されません。保護者付きではない未成年者も利用が制限されます。また、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設や設備に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設や設備の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用も制限されます。ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 514
    }
}